RX0 點睇

240FPS 加Slog 2 心郁郁
但係無光學防震 同Internal 4K

買左，真係夠曬細部
竟然無繁體menu...

包膠

依兩日影下相先答到你
暫時既評語係，唔好當佢係RX100系列

請問巴打哪裡入手？感覺怎樣？我也心思思想買。
是否買來潛水？最多可以十米深？

結果我在日本亞馬遜訂了...！